想問下織嘢條棍唔夠長點算？

我仲有兩支，可唔可以縛落去繼續織會唔會有咩影響？

屌 頭一眼睇以為底褲黎

我都覺得好似

搵支筷子駁長佢

我會除褲用自己條棍織